撘鐵啲麻煩情侶

真係嬲左 佢地又攬又錫污染我眼球都算啦 佢地明明本身靠門企 之後有人落左車佢地又行左去個吉位前面 我以為條女坐啦點知又繼續攬 阻住左我行過去坐 就係咁眼白白睇住個位比個師奶坐左 早知撞開佢地喺佢地中間攝埋去個位到

嘿嘿
死毒撚

早知
早知我六合彩買上期6個號碼啦
早知我一出世攞學費去炒股啦

早你老母咩
搭你老母鐵咩

有人好酸